mon post嘅人會唔會真係比連登仔誤導左?

個個都支持出解放軍
又話支持重啟修例
跟住又支持林鄭連任

會唔有啲傻鳩真係將呢啲民情反映比習近平同林鄭。搞到佢地係咁行錯棋

黑警記者會終於講返句人話

唔知你講乜鳩 連登仔全部愛國愛黨
你要搵搞事個D可以去香討同BK
個個都知架啦呢D常識

一同三，我都係真心嘅！

二你係邊度睇到 ？？？？

岩岩有個post話政研會呼籲政府重啟修例。
下面一堆手足話支持

哈哈 都係一同三我觀察係長期大家都認同嘅方向。

但二就，無可能個喎。
同五大訴求相反個喎。

或者你試下分三個PO出嚟 你應該會見到個真像。

因為二可以谷更多人上街呀～

對唔住

咁真係曲中曲中曲中曲喇。

如果係真，咁五大訴求要點嗌，要請大家親身落場睇下喇。

琴日說好的長沙灣警署沒人去
黑警上晒裝又有得呃OT 老婆又可以搵3P

爭取有普選
名正言順清算你班黑警